(絲入) 有男朋友都去蒲有冇問題？

其實有時候都想抖下氣放鬆下，男朋友成日都唔比我同朋友去玩，其實我有朋友睇住好安全我真係覺得冇哂自由咁

佢去蒲你又放唔放心先

過到人先要過到自己

臭雞

冇其他野放鬆咩

如果你識得保持距離同保護自己，咁就完全冇問題
不過都係信任同相處模式問題
呢啲嘢相向嘅

你諗下 如果你男朋友都會去蒲 可能會好多女圍 咁你咩感受呀？
單身都唔好去咁多好啲

其實我放心佢去 但佢係乖乖仔唔蒲個種

要出去抖下？ 唔鐘意人地就咪撚同佢一齊啦 臭雞

好正常

你做到各有各玩咪冇問題囉

你自己識避諱
你男朋友又信得過你咪得

有時都係應酬下班朋友

同男朋友一齊去蒲
超好玩

去清吧囉

淨飲野食水煙都可以再傾
但入得levels，graffiti個啲就不如問下自己有幾顧及你條仔感受先唔通到俾人抽哂水，借醉唔覺意錫左第個先識知道原來個度係咁易出事

唔好去啦
或者
你唔驚被分手既話就去啦